脫皮爸爸

今日係屋企睇now自選，一開始睇以為垃圾合拍片，但係愈睇愈好睇。check 返套野16年尾已經拍完，17年入圍最佳男主角，之後18年先上映，拖左咁耐套野當然唔收得，但係真心幾好睇，唔明點解佢拖咁耐先上映套野個題材絕對唔係垃圾合拍片劇本

原著係日本舞台劇，香港改編過，再拍成電影，不過我兩樣都冇機會睇過